政總 禮賓府 中聯辦 狗總 港交所

如果一齊攻以上某度地方，可唔可以分散到狗力？

冇電就會大混亂

每到最少有一千人突擊所有警署同警員宿舍

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

正苦咁急止暴製亂，因為阿里要在香港cap水救国，如果理大有傷亡，連登仔唔好俾阿里cap水得逞！

[正視聽] 小心風向撚

里你老母死5毛
雖然係

推咗先

推